[逃恥成真]結衣件老女人又比人啪啪啪了

日本女星新垣結衣憑主演日劇《逃跑雖可恥但有用》榮封「國民老婆」，TBS電視台一直話會開拍續集延續熱潮，有指《逃恥2》會在今年開拍及播出，不過今期《女性Seven》就報導指，新垣結衣同《逃恥》拍檔星野源最近同一屋簷下，令二人再惹撻着緋聞。

37歲嘅星野源拍完《逃恥》即成一線紅人，拍攝時佢更被指對結衣BB戲假情真，星野源曾在節目上被問到「有沒有真的喜歡上結衣？」星野源速答：「當然喜歡。」至於今次有報道踢爆星野源已經搬到結衣BB隔籬單位，引起網民猜測係咪發展地下情？

記者訪問咗同幢大廈住戶話，呢區有唔少高級住宅大廈，竹內結子都係街坊，而星野源同新垣結衣其實住得超近，兩個單位只差幾秒就到。有工作人員爆料稱，星野源搬到新垣結衣寓所附近都係最近嘅事，唔少圈中人都覺得意外，不過有人就認為星野源搬屋，好有可能係為《逃恥2》作好準備，亦唔排除係電視台安排。

可以晚晚去格離屋啪啪啪

結衣bb 好撚正啊

大大頂綠帽笠落去FF達

日屌夜屌

真係屌到黑哂了

快d結婚啦

星野源都幾好呀
希望佢可以善待結衣bb

那個了喔

星野源必須死

星野源好撚多緋聞

g

結衣>麻友

好想屌呀

呢對我撐

係

其實星野源食女王黎

細蚊仔唔識嘢

哦

可以晚晚食結衣

朝鮮裔日本人

星野源呢件垃圾都食咁多女

日版吳業坤

有錢 有才華 有人氣 把口應該唔差
佢有出書 內容幾有趣 唔係on99之流
日本妹又唔似港女眼角咁高 夠做啦下話

好想埋單

結衣： 星野源傳射都有， 全能到仆街！

結衣個西會唔會流綠汁

日本kwan dog

反而想知，佢哋住邊區？

我D精唔會係綠色囉唔該

其實睇逃恥果陣覺得佢地外形唔係好襯
結衣好似仲高過佢咁

那個了唷 !

搬去隔離偷聽我同結衣bb晚晚啪啪啪

偷窺孔?

個四眼毒撚？ 最撚憎呢條柒頭

結衣=G

唔怪得呢排唔開台

性交次數

細蚊仔先鍾意麻油g

製造輿論
宣傳嚟緊逃恥2啫
嚇我唔到

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

星野源=坤哥

星野源
幸福的賓州

全盛夏帆

ff錦戶亮段片聽到識背咁濟

喜歡上結衣
我都想上

將生

那個了唷

星野都想扑結衣, 上咗先,
果然好醒

G

結衣應該真係死魚

星野源作曲贏偽毒坤幾皮

諗起都正

冇波老雞

400蚊ok

條死矮仔

錦戶亮

屌 佢同三浦先係一對囉

好想瀨結衣bb隻鮑

個笑容可以射3次

我覺得都幾襯喎

結衣bb

而沖繩出身熱情似火的新垣結衣，有傳聞稱叫聲很大，腰動得很激烈。可以想見兩人的運動就如同猛獸一般，據說甚至在公寓裏的時候，叫聲太大打擾到了鄰居。”

馬浚偉

有幾個忽然fans唔知毒源食女食到癲

呢隻臭雞
送上門貼錢都可以屌下嘅

屌你老母偽毒星野源

岡田將生>>>>>>>星野源

住隔離就要啪啪啪？

星野源

笑人毒撚嗰啲

星期一達仔復台 點知第一件事就係要解話

睇死佢又係話 星野源跪求 話要借亞嫂做宣傳

日本人黎講 又毒又柒都唔一定好

結衣揀親都係衰人

夠唔夠高
洗唔洗擔櫈仔後入

達仔點算

結衣跪係到

其實成篇嘢講過啲咩

四眼仔肯定晚晚鋤到無哂氣

真係On9 又靚仔 合作又多過星野源都撻唔著

文盲？

樓主同佢隔離屋個阿嬸都係

好似本身有女朋友

達叔快 d 追返條女返黎啦

作為結衣粉絲，好開心佢能夠係錦戶亮後再享愛性愛既歡愉

星野源根本就係日本版偽毒坤

好鍾意依pair
2,3年了

結衣仲係處

尋日check左唔係了

Aiko 你真係好撚慘 又話結婚又盛 分完手又復合 依家又食結衣 點解個偽毒四眼仔咁對你呀屌

件四眼毒撚當年搏上位先黐埋黎

你破左？